另一件有实力的作品是“波浪浮雕”(Wave Relief)，这是一幅墙上的作品，它的蓝色旋涡是这场展览最接近具象的意象。 画廊:沉浸式展览探索蓝色的仙境，马克·詹金斯，2021年1月22日，华盛顿邮报 
 填充物的鸡胸肉被切成薄片，里面有一圈蔓越莓。 用火鸡胸肉、红薯和青豆做一个单锅的感恩节|Ellie Krieger | 2020年11月10日|华盛顿邮报 
 因为砂盘以随机的椭圆运动运动，它不会在表面留下漩涡图案，它不受木纹方向的影响。 可靠的随机轨道桑德斯为您的工作坊|流行科学商业团队| 2020年10月9日|流行科学 
 汇丰银行现在面临的风险是，在过去的一年里，由于其最大的市场香港的政治动荡和经济衰退，汇丰银行的麻烦不断加剧。两份新报告将汇丰银行的股价推低至2009年的低点以下 
 当然，自2018年以来，出现了一系列新的上市方式。 2020年8月27日，《财富》杂志 
 哈娜在附近的café里躲避奥特姆路嗡嗡作响的灯光，用她的吸管又转了一个圈。 喜欢同性恋动漫的日本女人|Brandon Presser | 2014年12月6日|DAILY BEAST 
 小罗伯特·唐尼确认将回归这个创造漫威宇宙的角色，谣言四起。 即将到来的内战:钢铁侠大战美国队长3 |Rich Goldstein | 2014年10月19日|DAILY BEAST 
 关于奇怪的森林废墟和发生在格迪周围的神秘事件的故事仍在流传。 肯尼亚有自己的马丘比丘——失落的格迪城Nina Strochlic | 2014年9月18日 
 谣言四起，认为薪酬平等或她的管理风格是罪魁祸首。 吉尔·艾布拉姆森被《纽约时报》解雇:是因为金钱和性别歧视——还是因为管理风格? 2014年5月15日|DAILY BEAST 
 成千上万的人一边漱口，一边在嘴里旋转油脂，把视频上传到YouTube上。 拔油:灵丹妙药还是油水缠身? 2014年3月28日|DAILY BEAST 
 但这里有一个巨浪，它永远不改变自己，它的每一个旋涡，都像贝壳绕圈一样不变。 英语:写作与文学|W。 韦伯斯特 
 他知道迈拉就是这样被拖着走的，被拖在巨大的、残酷的、冷漠的生活漩涡中。 《隐藏的地方》|伯特兰·w·辛克莱 
 如果从南方来的灰尘像炫目的床单一样卷起呢? 狮子的孩子|达菲尔德·奥斯本 
 水流的漩涡把他卷到下面较浅的小溪里。 高级生|威廉·麦克劳德·雷恩 
 他被困在炫目的光辉漩涡中，上面是黑暗。 地位文明|罗伯特·谢克利